我仲係唔明點樣反制BNO移民英國

仲未聽得明點樣反制BNO移民英國。

當年居英權嘅做法係唔承認你由居英權取得嘅英國國籍，唔容許佢地退出中國國籍，總之你「首先係中國人」。

但係當年只係幾萬個，今次係300萬，所以呢招唔得，就倒轉頭恐嚇取消你中國國籍，等你冇得keep住個香港居留權，逼你揀。

問題係一取消中國國籍，BNO持有人就會變成無國籍人仕stateless person，根據國際法BNO連五年移民監都唔使坐，直接攞BC，大家只會拍爛手掌。

而根據香港入境條例，九七年已經擁有香港居留權嘅人，亦即所有BNO持有人，即使喪失中國國籍，除非36個月內唔再返香港，否則仍然擁有香港居留權。咁我得閒返嚟飲杯茶食個包囉，who cares about你個中國國籍？

就算真係冇埋居留權，佢地仍然有「香港入境權」，雖然再冇福利，但係返香港仍然冇逗留條件，返嚟幾耐都得，仲可以工作而不受限制。我移民得去英國，預咗返嚟都係探吓親，拜吓山咁，有入境權已經夠晒。

所以，請問取消中國國籍，有乜L嘢阻嚇力呢？

最簡單買機票BNO唔俾買搞掂你個MPF你話BNO移民佢唔俾你攞返又搞掂

用特衰護照買機票搞掂
MPF=潑出去嘅水又搞掂

首先最緊要嘅
係千祈唔好俾港共拎到BNO 名單
佢無你名，你又唔衝出嚟柒
平時出入拎廁所板，搞身份証又唔專登改做英藉
咁起碼有咩事都可以離開到香港先

面子問題

佢話要將相關香港入境條例交比人大釋法，可能會變做因BNO途徑入籍英國，會喪失中國籍，居港權(永久居民身份)。
反正法律都係由人大釋法

走得可以攞錢走，繼續海外支援。

土共係無任何辦法，除非鎖港（因疫情？）

唯一真係出大絕
唔比人離港
離親嘅就要拎approval
問長問短到佢滿意先比你走

淨係根據香港入境條例，中共又贏左啦

龍門任佢搬，中英聯合聲明都可以搬成咁，佢有咩係唔敢搬

咁可唔可以釋法釋到入境權都冇埋，甚至永久禁止入境香港？反正基本法任佢釋，冇野係冇可能

佢可以用國安法話你用BNO入籍英國係危害國家安全
咁走咗嘅就唔敢返嚟
未走嘅就要清楚自己走咗就冇得再返嚟

擺低層樓做按金，返黎先贖番俾你

過x ray搜到有bno響身會唔會犯法

你唔係劉嘉鴻既話唔該你註明出處

特衰都可以移到民
有資格申請BNO就得 唔駛真係申請

on9 一問
入藉英國 要申報返俾香港？

BNO唔認
HKSAR passport 唔係永久居民唔俾出境
你可以點離開香港去英國？